# Øving 5

Her ligger C funksjonen, CMakeLists filene og testene til oppgave 5 i IDATT2503.

Får til å kjøre testene med fuzzer på lokal VM, men testene <br>
feiler i pipelinen inne på gitlab. Hadde kanskje fungert bedre <br>
dersom jeg hadde brukt et linux docker image, eller så er den <br>
muligens konfigurert feil.
